[遍地落區公投] 連登已被嚴重滲透，任何風向公投都唔應該再係連登搞

其實大家都明知連登已經嚴重被三毛，風向撚，popo滲透
點解仲要係連登搞啲風向式既公投？

例如：集中 vs 遍地 / 裝修 vs 唔裝修 / 私了 vs 唔私了
陣地 vs 快閃/ 等人權法過先升級 vs keep住升級
勇武退場 vs 晚晚開花

其實呢啲風向式既投票，係連登搞會有好大弊害
相信大家呢兩三日都見識到，
係連登既風向一係就係平行時空，
一係就轉得極快，快得非常可疑。

弊害例子：
1. 容易比「別有用心」既風向撚帶到風向
2. 太多人盲目跟風，一個鐘既隱藏正負皮係唔夠的
3. 容易比三毛大軍操控結果
4. 受眾太細，停留左係連登既同溫層
5. 冇辦法知道連登以外既人係點諗

解決方法：
1. 配合18區遍地開花既行動
2. 係開花時向民眾收集意見
3. 民眾包括：發夢手足、街坊、前線、普通平民（包括藍絲）、各店鋪職員老闆
4. 整理數據之後再公開

但呢個idea係非常初步，
有好多bug位需要大家一齊諗下點解決：
1. 開花時未必有時間做呢樣野
2. 由邊個去收集同整理數據？
3. 由邊個最後去公開數據？同係邊到公開？
4. 應該問啲咩問題？

可能大家會覺得呢個方法好天馬行空
但依家既行動實在已經到左樽頸位

第一，
要突破樽頸位既話，行動方向同目標一定要多元化，
同埋我地係爭取民主，
如果連我地自己都唔民主既話，
我地做既野真係可以令人信服咩？

第二，
呢個行動係可以將抗爭徹底帶入社區，
將抗爭社區化，平民化，普及化，
如果我地可以令社區既每一個人，
都有機會可以「參與」係呢場抗爭入面，
佢地先會覺得係我地既一份子，
而唔係以「示威者」「暴徒」「個班後生仔」黎標籤我地
撕破左呢啲標籤，先可以令更多既人加入我地
要將平民百姓口中既「佢地 (示威者」變成 「我地」
比佢地覺得佢地都係參與緊我地，
咁樣先做到「全民抗爭」，
呢個行動可以話係「全民抗爭」既上台階。

第三，
要咁樣做，先可以真正知道其他人係點諗我地，
點諗我地既行動，對我地既行動有咩意見，
你地成日都話要顧及示威者既形象同光環，
但你地又唔去問下人點睇你地，
問番自己既手足點睇自己有用咩？
你要知人地點諗你，最直接就緊係去問人架啦
係到估下估下有咩幫助？

依家既行動實在太單一，
之前香港人既抗爭智慧同創意去哂邊？
我呢個諗法非常初步，
好需要大家既意見去改善

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

push

幫推

大家比下意見啦
覺得好定唔好都講下啦

推

其實最簡單

做自己覺得係啱嘅事

我連續兩日都去左港島

咩事都無

和理非遊行無錯

勇武亦都無錯

只要你覺得啱就無錯

推到有人比下意見

如果香港人權及民主法案通過唔到
請準備好 港共光明正大殺人啦

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

但依家就係有一堆分化撚，
以「自己覺得錯」同「有人覺得你錯」去批鬥其他人
佢地好中意話：依家好多人xxxxx啦，唔好再xxxx
然後就會有好撚多人信哂，
但根本就冇人知係咪真係咁多人覺得個樣野唔岩

做到全民公投既，就可以阻止到連登分化

連登完全失去作用
啲言論仲惡劣過立場facebook啲留言

所以絕對需要另覓一個新既平台既收集「真」既意見。。

再係咁落係，
真係成也連登，敗也連登

可以客觀分析，等手足自己決定，可以幫手諗埋解決方法

我地要將抗爭帶出連登呀。。。
唔好再縮係連登到
話人井底之蛙，其實可能連登先至係井底

你起我底就知，我由7月到依家
不斷開post叫人獨立思考
差唔多每個post都係勸人要有獨立思考
但到依家十月，大家都係中意比人扯住個鼻走
就知道連登仔根本好懶得去自己分析
多數中意聽人講

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

推呀屌

「認真」各位手足 借東風啊！！！

冇人討論

依家乜鳩po 都一堆正皮cls

推！要離開連登同溫層

一直都係港島 托賴無穿無爛
路過跟隊

利申住北區

真係太難實行，接近無可能

我地要將個重點放返政權同黑警惡行！！！！！！

我覺得個方法可能真係難
但個idea係值得做

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

個idea唔錯 但好似好難實行
我都覺依家連登唔可以真正咁反映民意 同溫層得太勁
如果同啲傳媒合作搞網上民調有無得諗？

網上民調個公信力太低了
個模式太兒戲

推唔起

咁重要嘅文卻得3頁留言
好難唔信匪共已完全操控連登

自問冇能力俾到意見，幫手推

幫手推

十八區是最好，裝唔裝修可以討論
但係裝黨鐵相信冇異議

死仆街日撚日滲透

從來就唔應該搞公投，
你都係風向post

咁應該點

幫推
太多鬼喇依加